鄧炳強上京究竟有什麼秘密任務？

韓信點兵 多多益善

代表黨謝謝你

128 維園見

俾人屌就有份，圍中大理大搞到人權法即過